dartslive卡係咪可以比credit??

之前見人用張卡拍兩拍就比到credit
究竟係咪dartslive卡